全世界女人每個月都同一日來M會點

果幾日會變旅遊淡季

咪全世界男人受難lor屌你

成班男人每月要互玩菊花七日

紅過紅海

臭到仆街

聯合國會定十二個月既國際口交星期

地球停轉日

血流成河

嗰幾日gay bar，百佳維記，生意額上升

利申：經濟攞C

應該會成為公眾假期

癡線
作為男人果幾日打死都要番工
一齊放假嫌命長?

受難日

世界污染日

開男人避m中心 有得做

女廁應該臭到會暈

排晒出海 海邊出現紅潮

國定殺戮日

屌鳩大肚婆
屌鳩停經c9

打和！

m巾一定唔夠 廁所由旺角排到尖咀

果日d 戇鳩鳩生勾勾放題生意額下跌80%

睇政策啦，如果果幾日係例假，所有Office生產力提高、交通意外減少、地鐵入閘快左、提款機條隊短左

仲有男人生存到？

屌你咩 港豬仲諗返工

到時仲大獲呀
返工你啲女同事呀女上司呀
見你打字大力少少
佢哋都圍住嚟斬撚死你呀

以前有個毒撚同學真係以為個個女人都係月尾黎m

條街會一大陣m 味

atm唔洗排隊

女人放假

有無硏究生物學或者動物學嘅巴打絲打？

請問人類女性經期周期長短，巧合咁同地球環繞月球一周嘅時間相約，適合受孕嘅日子，又啱啱喺兩個經期嘅中間，啱啱同月圓月缺的時間（半個月）相約…

從進化史嚟睇，有乜嘢微言大義？

係咪代表月圓時候，男女特別鍾意扑嘢？

你傻架？
emma watson到時會出來講野
你歧視女性
你唔俾我地來m時投入我地熱愛既工作
女人覺得來m燥底應份架

好喇 就算俾女人放假
佢地咪又走出街
服務業投訴飆升
交通意外暴增

做男人既
野又冇得扑
叫雞又得返d絕經阿嬋 果幾日仲要貴幾倍
仲有到時d唔洗見女人既工種實供不應求

出街去廁所排成粒鐘都未輪到
垃圾筒惺到

全球殺戮日

紅十字會會呼籲全世界女人捐血

批鬥座 會多左樣批鬥

果啲血唔用得嫁，on9

出糧咁款

唔怪得之有時會遲左黎啦
腦細遲出糧

屌你冇月光又冇燈隊咗入屎眼你都唔知啦
歌仔都有得唱
Last night
Woo~
I stuck it in the wrong hole

有左的話會即刻知

易d計安全期

國際射波日

以前睇紀錄片講過係因為月圓男人會外出打獵，咁男人唔喺度咪適合做安全期喇

細個以為真係同一日

男人受難日

個日男人會好積極返工 ot都無所謂

我都曾經誤會過

係週

全球男人同一日夢遺
腥到仆街

One world one dream
其實女人黎唔黎M,係影響唔到男人夢遺

男性死亡率上升

成個禮拜呀！

臭風撲面

諗起個情景，笑撚死我。
利申，成屋都係女人

呢個真

聽落好吸引

利多於弊
大把女人射波
返工又爽 行街又爽

每個女人出街去廁所都搞好耐
等個d女人又好燥
變左全部女人係度打交

留意返
佢地放假會出街架！

吸血鬼同樂日

等等先，高登仔好安全wo

你估條條女都會m痛既咩

Stinky West Week
臭閪週

可以

自膠

個幾日 M巾的需求會直線向上

世界大戰結束埋宇宙了